迴旋處比班長騎最外線既人搞到效率好低

三線迴旋處 你班廢柴淨係識行最外線
搞到其他線道啲人唔敢行 怕出唔到 造成惡性循環

本身三線設計已經係失敗

三線迴旋處本身真係好怪

其實最內線係幾時用

行外線其實最危險

會俾人直撞司機位

長車唔夠位轉咁大幅度
現實係十架長車十架外圈L

德士古道荃灣出口 中間冇人用

我覺得長車大車做外圈L可以原諒喎
佢地盲點多，行內圈直出/cut外圈出咪仲危險

俾你第三個出口/調頭用

我自己習慣第二個出口出就行第二條線，第三個出口出就行第三條線
每過一個出口就cut一條線

迴旋處畫單白線都好on9
乖乖地行內圈想出圈果陣先見到大大條單白線係到

佢內線畫晒單邊線出唔到
又多貨van小巴
行內線真係不停自轉出唔返黎

迫人做外圈撚
有啲人心急喺單白線前切線，咁就gg

我係第一二個出口就外圈
第三個或者u turn就內圈

好多人出入迴旋處都亂9咁黎
淨係尋日一日，我已經見到有人最外線個入口入，但一野就入左中線，又見到人明明行緊中線，出迴旋處果陣直接出左外線個出口

新式迴旋處個設計合理好多
雖然都仍然會有外圈撚

但九成香港人唔識行新式

新式出意外保障多左 防止到啲人亂黎

都唔明學車點解唔強制考迴旋處
好多人行死左線 又唔打燈搞到要估估下

我去海濱的話，通常屯門出口前d就出翻外線

識架
咪做外圈L 囉

法律上外圈幾時都有so

咁放喺貪小便宜既香港人囉喎...

香線咪即係唔應該果個位出

見親三線入最內線我都會覺得個司機係貪玩

呢個係最有問題
行內線你想出番去隨時瀨野
平時唔係第一個出口出我都會行內線
呢個行親都心慌慌 又多大車

成日做

踩油夠果斷其實內線好好行 通常條隊都喺最短

要起步夠快 通常熄冷氣就地板衝出去

無計啦，班長就係要做哂班務，唔係年尾邊有優點拎

試過俾外線L 頂死，焗住兜個大圈。
而家只行最外線。

新式保障咗中線最入面線有優先權出先，但外圈L 彩你都傻。咪一樣照兜外線一樣唔讓內線的車出。

香港考牌唔撚使考迴旋處真係好撚癲
唔使考自然唔使學 補鐘先會教/學

另一方面，香港三線迴旋處設計又係好差
我想問下你哋講嘅新式可以喺邊度搵？
我平時行開荃青交匯處 垃圾設計

將軍澳有好多。油塘都有。大角咀3號仔橋底果個都係

迴旋處好多人唔撚打燈
有次我6點鐘慢線準備入外圈
有架私家車3點鐘位置嚟緊，佢行緊中圈，但佢見我入外圈就bu 9我
好似成個迴旋處佢行晒咁
全程冇打燈唔知佢做乜9
原來佢想出8點鐘出口
其實我慢線入外圈有冇必要讓中圈車過左我先入得外圈？

香港以外地方唔使讓

其實香港考試真係要考番點用迴旋處
同埋好心就唔好有單白線 完全無幫助

香港渣車,10個有6,7個入迴旋處都唔/唔識打燈

點分新式同舊式？

入去前有牌顯示
入到去地面劃晒線，教你幾時可以cut出去

地下條線唔同

大圍迴旋處使用問題

假設我由大圍火車站出嚟
想上獅隧
由美田路慢線入圈
第二個出口
紅梅谷路最左係巴士線
早7-10晚4-7生效
另外兩條普通行車線
請問我係咪要睇埋當時鐘數決定點樣出？
巴士線生效時間外圈用中線出？
非生效時間直入最左線？
咁奇怪嘅？
啲人個鐘唔準掙一分鐘遲一分鐘咪會亂哂？

另外
究竟迴旋處第三線幾時用？
運輸署迴旋處使用守則無第三線
有無官方答案？

香港人揸車10個有9個平時都唔打燈

你讓線 人地優先

好問題
所以往獅子山方向最內線要提早攞中線出

直路都唔會一嘢 cut 3線啦
迴旋處內圈二線已經無著數
入內圈三線究竟有咩情況需要？
多車嘅話，出入三線都難
少車嘅話唯一好處只係攞個彎直啲扭軚少啲減速可以少啲
但迴旋處減速入圈係第一定律
係咪好似有啲予盾？

而我問題係連外圈都唔知應該點出紅梅谷道

出迴旋處唔打燈正仆街

但好多智障未識分新舊

無車咪出 有車咪收慢小小等人出左先